［外國］想換車，FD RX7定R32 GTR

我加州撚
諗緊換turbo車 想import部r32/fd
但問題就黎喇 啲r32炒到好貴
依家一部r32要成30Kup
登記加州牌又要俾多10k
rx7靚仔import都係20-25k 靚仔美版都係25k左右

登記加州牌加車價 架r32成40k, fd都係30k左右，但係依2架改小小嘢係咪已經好難過smog同埋改裝件邊部易搵啲

我都加洲 日本車我就唔熟 不過我係San Gabriel到揾間台灣dealership幫我做smog check 我拆左催化都過到

依個唔係問題 我係怕好人未見過架車俾人pullover
之後好煩 所以我唔諗大改 希望keep 到過smog 唔洗煩

呢樣最唔需要擔心 班popo得鳩閒搞你咩 自己醒水見到highway patrol行高波低轉過左佢地就得 佢地只係會捉飛車撚或者你架車真係好噪嘅話

師兄介紹間車房俾我得唔得？ 部車差不多要驗

R32 日産會繼續出原裝Parts
想長keep少野整 R32好似好啲

出fd 要當second car同自己鐘意整車先好買，轉子引擎活塞環損耗大間唔時就要打散引擎換，gtr保養簡單好多

如果我香港有地方都想買部fd黎當project car 見到D鬼佬玩3/4轉子好吸引

又美帝國加州
CA最煩 左膠立埋D on9法例
巴打socal?

唔好玩啦
右駄車加州上唔上到牌都成問題
買架美牌rx7 或者s2000 好過啦

琴日去動漫展見到右呔車
180sx s13
係我既話買舊車R35算 唔好煩
當你budget係60k以下

Evolution

三菱而家出辣殺車

r35我都有睇過 但我都係想要舊車

依啲都係搵importer 搞埋
我上面條link 就係係socal 會幫你搞埋
但你要俾多5k~10k

咁舊好難打理wor

冇計 鐘意
不過買依架都係weekend car, 落track／平日會搵架86平平地咁改

R32

GTR佬
R32 33 34 都唔係US legal 要改到legal 好麻煩

巴打 真心 加州算係上牌最難嘅州之一
右駄牌費每年又要一筆
要改裝人工又貴
skyline係美國嘅件又貴D
咁樣俾下一筆 俾下又一筆真係無低深潭

其實美國evo still 同s2000 盤都幾多
建議買番呢幾部

Rx7就真係不了 食油都食死你

Agger
加州咩都煩過人
左膠當道

我去嗰間叫CH auto 喺Garvey Av. 就同佢講你想做smog

巴打架車點解過唔到smog 最後幾錢落樓

How much

turboed s2000

你整我揸